(有圖）津路發生咩事

點解新既要加蘇打粉

等學野

利申：成日飲

鈉高左，加速腎者之石就真

仆街日日都飲一支

深色咁多

好明顯左邊係飲過啦
腦缺鈣

水炮滅蜂又近咗一大步

穩定ph值

點解要咁做
唔買了

推

都加咗好耐

等高手答
但津路真係好撚好飲

sodium 1.86

左邊前日買右邊今日買
加左幾耐呀？十年呀？

有冇生產日期睇埋呀

突發！！！津路新成份

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一個月到
間鋪滯銷關我撚事啊
咁撚串托柒啊 屌你老母

無事既

被稱為碳酸氫鈉的小蘇打，
是作為pH調整劑之用，
添加小蘇打在瓶裝茶飲中可幫助維持茶飲的pH值在中性偏鹼的範圍，
避免茶飲因為過酸或過鹼而影響風味甚至壞掉。
此外，
小蘇打也會在茶飲中產生微量的氣泡，
有助於調整茶飲口感，
增加口感的黏稠度。

應該係令支茶無咁快變壞掛

但係變相鈉高左

中國製都飲 飲撚死你班支那人

加強津路水炮既威力